其實mon post狗 知唔知好多舊登高級ac 比共匪買左？

有追開兩登都知既事

自演事件繼續進行

5毛你地做嘢百密一疏

定係你地唔知之前舊登發生乜事？

連真人都係同十年前俾人起底條友一樣, 估唔到呢場戲計劃左成十年咁耐

( Show Blocked User - 留人門封鬼路 )

咁快有5毛入

撐緊你都俾你block, 咩料

神早block左你，你係5毛名單
只係未完全封鎖

01五毛

唔排除呢個可能性
但係點解你咁肯定？

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣